有資料顯示：Youtube協助中共對香港進行政治打壓 限制言論自由

由於亞洲youtube主管極大可能係中國人

所以佢地會利用自己職權去達到個人政治目的

為中共極權對香港youtuber進行政治打壓 黃標化 廣告下架 減少收入

所以大家要直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由, 呢個係最實際！

記得簽聯署啊！！！！

3:32 吳志森同香港區Youtube影片審查部門聯絡，但發現對方打簡體字！吳志森再追問你是否香港人？對方回應 根據公司政策不能透露國籍同身處地點，

5:20 Youtube亞洲區主管係用 中國人既普通話拼音姓氏

7:57 Youtube高層同樣對 台灣youtuber進行政治審查 限制言論自由

我將段片整合左幾個重點 想睇詳情可以睇1:20 -8:23

Push

推

要香港議員同外國議員跟進下，而家仲未多人關注呢件事！

不如叫美國制裁d幫中國打壓言論自由嘅美國企業

好似話係WHO同youtube高層反映唔想咁多人討論武漢肺炎，所以會自動黃標

記得簽聯署!!!!!!!!!!

push

其實好多平台都係因為佢哋好想打入大陸市場所以一定要咁做 所以只有大陸市場收皮先可以減低呢個問題

其實唔止係有關武漢肺炎既片會被黃標，
部分Youtuber出咩片都極容易被黃標，類似入咗黑名單咁。

無論關唔關武漢肺炎事都好，都應該推到美國政界做嘢。

直接搵美國總部

要聯合台灣所有同路人

push
Dklm

支那人真係全球嘅毒瘤

YouTube下架趙博好多條論政片
講疫情嘅通通上載唔到
都大概估到咩人揸莊審批

可能係中國員工自把自為

Pish

點解無錢就唔講?
學下啤梨 由頭到尾全部都黃標咪又係咁講

點投訴Google Play寄殘體Email?

唔係冇錢就唔講，而係冇錢會削弱黃色YouTuber嘅經濟來源。

signed

印度佬黎喎
有冇人識印度文，可以直接表達意見

又係你條五毛 證明我呢個post方向正確

好多明顯黃或者講得少少但都黃既CHANNEL都冇拉拉俾人玩版權呀黃標呀, 總之乜都有, 大大細細唔理係咪超級POPULAR都有

我唔係想講黃就要比錢, 但想比大家知營運一個 YouTube channel 真係唔係免費, 你自己 break 一 break 就知營運洗費係點, 一條幾萬 view YouTube 片 Google Ads 分得千幾蚊，而黃標係直頭 0 蚊，而講 10 mins 真人片隨時要幾十個鐘 workload，時事評論可能會短好多，但背後唔洗時間準備咩 Full time youtuber 呼籲人課金好合理 唔洗生活咩

推！

真係好鳩辛苦
咩都要香港人做
外國人唔撚知自己都遲早比支那玩死?
咩媒體企業都畀支那入侵曬

真 俾啲同理心

收皮啦 樣樣都冇用係咪樣樣都唔洗做？

推推推推推

612 721 831

本身都唔明
見到你紅字之後就明白聯署有幾重要

要炒能個反民主亞太區主管

yt同fb都係

檢舉d五毛話人曱甴冇用

五毛叫人唔好簽美國白宮聯署 咁大家識做啦

6月到而家一次都冇回應過的聯署真係好重要

係香港人先覺得donation左就係大爺咁
其實好多地方既人都好願意比錢去支持
香港人就覺我比views你已經益左你咁

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

推po，大大力推

Don’t be evil

主要係大家未知香港做二三線 Fulltime Youtuber 係幾惡劣，幾個月都冇一萬蚊收入大有人在，淨係 Comment Like Share 基本上係幫唔到 香港黃色 youtuber 唔係賺大錢，係連基本生活都未必搞得掂

Lm

in 侵侵we trust

真 除左武肺 仲有好多例子係直接黑名單

個個都以為幾萬views就好多錢收咁
完全無諗下人地投放左幾多時間同金錢

無左支那市場 就無得打入了

google前線__好黃

唔係無錢就唔講
大撚把ytb靠yt搵食
唔撚駛食？
無錢都會繼續講
但係呢個問題一定要解決

支那都無得睇YouTube反而搵支那蝗做

直頭係網絡界社會評分制度黎
有youtuber話中咗一次開黃標就其他正常片都易中channel中過一次就會不斷咁中落去

今時今日都唔知錢對個運動係佔重要地位？
手足都要食飯 同路人都窮晒仲邊個support個運動？

唔係個個都會肯犧牲金錢利益去講政治
依個係人之常情 你都未必會咁做啦

p牌五毛衝出黎7

啲人根本就唔知yt廣告費係幾撚西

真 r撚曬頭

你都戇鳩 歐美嗰到Google, YouTube 咪又係有份參與打壓言論自由

陶傑一早講過係外國既中國人根本養唔熟 唔可信

推爆佢

簽咗

所以唔好以為亞洲地區閪或者YouTube仆街 Google就唔係仆街

美國之音單嘢同今次YouTube扼殺言論自由好相似大家可以睇吓

Google係咪無辜唔係我哋決定，我哋嘅責任就係要簽聯署搞大佢 送佢上路 交俾美國國會決定

倒不如…

二推

黑警死全家

.

ppp

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

推呀
大家都快d share 出去比人簽

pp

唔係極大可能 本身就係支那人

要將個消息傳去台灣 因為他們也深受黃標事件影響

係google打youtube黃標 大家可以再深入研究Fyoutube點樣打壓言論自由

依個問題好嚴重

屌佢老母Youtube奶共狗

其實youtube近幾年一直都有一出片即刻demonitized＄問題
重點係共匪嘅KOL100係咪有特別待遇全部片都完全＄

甘心做共狗
我睇如果無香單嘢同酈漢肺炎
中共真係靜靜雞超前美國

Care咗呢個問題好耐，無奈冇反映途徑
裁判、球證都係佢嘅人
屌YouTube咒佢聽早執笠

Signed

PUSH

已簽

push!!!!

簽左

制裁google
罰款10億USD

中國/ Singapore

推
仲有ig 都係

一早就知

問題係大家有冇做嘢？

有冇去信問youtube大中華區負責人係大陸仔？

有冇去信/Twitter向美國政府/共和民主兩黨議員講google正在政府審查？

乜撚都唔做

Youtube不嬲係洗腦區
我兩老鍾意睇youtube

記得簽聯署啊！！！！

Facebook 都係
麻煩加埋

其實真係要發展黃色網上平台

簽咗 屌

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

推youtube戰線

推

抗疫時間繼續支持 黃色經濟圈

手足們要落力啲喺twitter將件事推比President Trump同美國啲政要，等佢哋向google施壓

推
「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

五毛，我屌你老母呀！

屌你老母 你條柒頭嘈乜撚野 講咁撚多廢話 縮返入你老母個閪入邊啦

簽聯署

Done

屌你幾句 五毛口吻 終於現形

done

推啊屌，3日得萬八人

劉細良

pish!!

@Solomon Yue

up

sign jor

要人簽名

有冇人英文好可以twitter tag solomon

多藍絲report?

罷睇youtube

班鷹派平時睇Google順唔順眼?

沒有一個是無辜的

咖喱都仆街
唔知頭唔知路又要扮高深做大佬但懶過閪
底下班擦鞋仔講乜就信乜, 柒咗就A字膊話唔關佢事

有支那人參與的所有物事，最後都臭過屎。

😡😡😡😡

#YouTube 你段片綠燈，可以俾 #HSBC 呢啲仆街公司搞到黃燈，亦可能要對付大批偷片賊，好明顯係同中國有關

😡

檢舉藍屍五毛留言鬧學生去死 係冇用

但一個興祝黑警中肺炎死全家 就被人檢舉成功

要搞youtube facebook一齊搞大件事去

Error

Bug左？ 簽唔到

幫手推！

DONE

港人港地既片經常被人為操縱成熱門第一版

推呀！